屋企啱啱裝修完 有無空氣清新機介紹

有無人用過b mola?
係商場見佢擺攤位 講到好掂咁
但又無聽過

唔想用小米 Dyson又聽人講好易壞

有無好介紹呀

啱啱裝修完就擺幾個菠蘿吸吸味啦。

德國牌子會好d

例如呢？

以前公司身入伙會放備長炭

Beurer
之前Amazon買唔使比運費
120蚊美金內

咁除左甲醛都仲有好多微粒嘅
其實買返普通philips嗰啲有hepa我都覺得ok

落豐澤揀部好過

研究下先

我附近個間無咩選擇 抽濕機有好多款

IQAir 瑞士製造

貴野

好用？

信3M 囉又平

巴打 多謝你

其實都係活性碳吸voc
Hepa吸塵埃 pm2.5
個d乜鬼負離子都係哂尻氣

啱啱行街望到 見到佢有report
廁所殺菌應該有用

好呀 我去睇下 都係放棄部b mola算

佢標榜成世唔使換係好吸引
又成日係啲商場嗰度擺檔推銷

如果純粹吸塵不如買嗰啲用水清洗嘅仲好過

我諗住吸下啲化學野多
佢講甲醛係分解左咁 唔會2次污染
呢樣吸引